今年有乜靚糉推介

食又到食糉季節
今年唔想食連鎖店啲糉 但又唔知邊度好食
求推介

南山村嘉湖粽,圓方餃子----人手包糉

想試下機械包糉

利申：食開老母包